有冇人可以喺屯門公園每日扔臭彈

究竟有冇人可以喺屯門公園每日扔臭彈，
趕撚走呢班鹹濕伯父同埋貪錢大陸雞？
屌你老母做壞晒D風氣

香港靠你了

應該係屯門公園光復靠你了

開臭魚罐頭